Honda又走, Redbull又放風如果傾唔撚成會退出F1,F1真係就黎玩完

利申睇開GT多但F1都KEEP住留意下。
今日鳩痕去8下D F1花邊新聞點知睇撚到話紅牛放風放唔排除退出F1,大致都係因為引擎商閃左水佢未來幾年F1成績都唔方會好,再加上好撚不滿預算帽,之前又同renault吵大獲唔通而家要返去求人咩
諗諗下如果FIA唔比多D甜頭佢,紅牛兩隊都走埋,後又有FE夾擊隨時BENZ轉過頭放棄F1去玩FE,咁F1就真係末日。
大家覺得REDBULL放棄F1
會:
唔會:

大牛唔會走
扭計only

今鋪Liberty Media應該要比好撚多甜頭佢先得。REDBULL黎緊幾年真係好難拿冠

F1冇康打就應該要收皮啦, 場場都西車, 搵鬼睇

場場都benz第一，好悶

前幾年仲有得睇下內鬥

冇睇開，剩係睇過Netflix ，雖然知唔太真實，但點解呢幾年都係benz玩哂，其他車廠引擎差咁多咩

2014年大改rules
由NA V8改V6T
Benz一早研發 結果power無人追到
再加埋拉利19年引擎出貓迫Benz放更多資源去研發副engine
就算車架唔係完美都放甩人幾條街

Exact7ly啦

Netflix假架

提早兩年放棄舊V8，all-in develop V6 hybrid，贏係正常

咸爺太撚勁

門口都入唔到

錯post屌

冇記錯放棄v8果兩年係舒神揸錯timing入benz

有RB已經無咁悶，無埋就唔洗睇

RB 除咗 Max 冇我舞得掂部車

如果唔係應該多d野睇

係老舒幫手develop架Benz, 鹹狗一個唔該坐享其成